手寫，求改進

重po多次
頭先po錯左係吹水台
近排考試要考中文
寫多左中文
巴打們幫我睇下手字
仲有冇得改進下
細個比阿媽瘋狂擦詞語簿
擦到張紙穿窿個隻

唔厭我寫得唔好
都可以留你想寫既字
當比我練下字

好啊，食埋飯幫你寫

試玩改善字體比例，字唔平行

慢慢寫可能得

寫我個名

已經冇人理我

唔靚

所以咪睇下可以點改進